{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 타임스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が必要です。 利用時間内で無料Wi-Fiと屋外テラスが利用でき、カラオケも利用可能です。 フットサル場とバーベキュー場もあり、駐車可能です。 宿泊施設は消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉などを焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が利用できますか？",
            "answer": "利用時間内で無料Wi-Fiと屋外テラスが利用でき、カラオケも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場もあり、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設は消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 332
    }
}